[{"file_name":"cselekszenek_3_high_reversed","list_number":8,"word_rank":13,"prompt":"János imád brálamozni, ezért sokat brálamlik. Ők ritkán...","target_words":["brálamlanak","brálamoznak"],"esp_response":"brálamoznak"},{"file_name":"cselekszenek_3_high_reversed","list_number":8,"word_rank":24,"prompt":"János imád brározni, ezért sokat brárlik. Ők ritkán...","target_words":["brárlanak","brároznak"],"esp_response":"brárlanak"},{"file_name":"cselekszenek_3_high_reversed","list_number":8,"word_rank":10,"prompt":"János imád bregezni, ezért sokat bregzik. Mi ritkán...","target_words":["bregzünk","bregezünk"],"esp_response":"bregezünk"},{"file_name":"cselekszenek_3_high_reversed","list_number":8,"word_rank":19,"prompt":"János imád brilegezni, ezért sokat brilegzik. Mi ritkán...","target_words":["brilegzünk","brilegezünk"],"esp_response":"brilegzünk"},{"file_name":"cselekszenek_3_high_reversed","list_number":8,"word_rank":40,"prompt":"János imád brivágozni, ezért sokat briváglik. Ők ritkán...","target_words":["briváglanak","brivágoznak"],"esp_response":"briváglanak"},{"file_name":"cselekszenek_3_high_reversed","list_number":8,"word_rank":1,"prompt":"János imád brivepedni, ezért sokat brivepszik. Mi ritkán...","target_words":["brivepszünk","brivepedünk"],"esp_response":"brivepedünk"},{"file_name":"cselekszenek_3_high_reversed","list_number":8,"word_rank":39,"prompt":"János imád brüszözni, ezért sokat brüszlik. Ti ritkán...","target_words":["brüszlötök","brüszöztök"],"esp_response":"brüszlötök"},{"file_name":"cselekszenek_3_high_reversed","list_number":8,"word_rank":35,"prompt":"János imád dirányozni, ezért sokat diránylik. Ők ritkán...","target_words":["diránylanak","dirányoznak"],"esp_response":"diránylanak"},{"file_name":"cselekszenek_3_high_reversed","list_number":8,"word_rank":46,"prompt":"János imád drivegezni, ezért sokat drivegzik. Ti ritkán...","target_words":["drivegzetek","drivegeztek"],"esp_response":"drivegzetek"},{"file_name":"cselekszenek_3_high_reversed","list_number":8,"word_rank":17,"prompt":"János imád drojozni, ezért sokat drojzik. Mi ritkán...","target_words":["drojzunk","drojozunk"],"esp_response":"drojzunk"},{"file_name":"cselekszenek_3_high_reversed","list_number":8,"word_rank":30,"prompt":"János imád filányozni, ezért sokat filánylik. Mi ritkán...","target_words":["filánylunk","filányozunk"],"esp_response":"filánylunk"},{"file_name":"cselekszenek_3_high_reversed","list_number":8,"word_rank":47,"prompt":"János imád flézezni, ezért sokat flézlik. Ti ritkán...","target_words":["flézletek","flézeztek"],"esp_response":"flézletek"},{"file_name":"cselekszenek_3_high_reversed","list_number":8,"word_rank":44,"prompt":"János imád flivegezni, ezért sokat flivegzik. Ők ritkán...","target_words":["flivegzenek","flivegeznek"],"esp_response":"flivegzenek"},{"file_name":"cselekszenek_3_high_reversed","list_number":8,"word_rank":49,"prompt":"János imád flubokozni, ezért sokat fluboklik. Ti ritkán...","target_words":["fluboklotok","flubokoztok"],"esp_response":"fluboklotok"},{"file_name":"cselekszenek_3_high_reversed","list_number":8,"word_rank":7,"prompt":"János imád frésezni, ezért sokat fréslik. Mi ritkán...","target_words":["fréslünk","frésezünk"],"esp_response":"frésezünk"},{"file_name":"cselekszenek_3_high_reversed","list_number":8,"word_rank":27,"prompt":"János imád frihegezni, ezért sokat friheglik. Mi ritkán...","target_words":["friheglünk","frihegezünk"],"esp_response":"friheglünk"},{"file_name":"cselekszenek_3_high_reversed","list_number":8,"word_rank":4,"prompt":"János imád frivamozni, ezért sokat frivamlik. Mi ritkán...","target_words":["frivamlunk","frivamozunk"],"esp_response":"frivamozunk"},{"file_name":"cselekszenek_3_high_reversed","list_number":8,"word_rank":18,"prompt":"János imád fröjözni, ezért sokat fröjlik. Mi ritkán...","target_words":["fröjlünk","fröjözünk"],"esp_response":"fröjlünk"},{"file_name":"cselekszenek_3_high_reversed","list_number":8,"word_rank":48,"prompt":"János imád galározni, ezért sokat galárzik. Ők ritkán...","target_words":["galárzanak","galároznak"],"esp_response":"galárzanak"},{"file_name":"cselekszenek_3_high_reversed","list_number":8,"word_rank":52,"prompt":"János imád gatágozni, ezért sokat gatáglik. Mi ritkán...","target_words":["gatáglunk","gatágozunk"],"esp_response":"gatáglunk"},{"file_name":"cselekszenek_3_high_reversed","list_number":8,"word_rank":14,"prompt":"János imád gibemezni, ezért sokat gibemlik. Mi ritkán...","target_words":["gibemlünk","gibemezünk"],"esp_response":"gibemezünk"},{"file_name":"cselekszenek_3_high_reversed","list_number":8,"word_rank":21,"prompt":"János imád gyivepedni, ezért sokat gyivepszik. Ők ritkán...","target_words":["gyivepszenek","gyivepednek"],"esp_response":"gyivepszenek"},{"file_name":"cselekszenek_3_high_reversed","list_number":8,"word_rank":29,"prompt":"János imád hákodni, ezért sokat hákszik. Ők ritkán...","target_words":["hákszanak","hákodnak"],"esp_response":"hákszanak"},{"file_name":"cselekszenek_3_high_reversed","list_number":8,"word_rank":53,"prompt":"János imád klarágozni, ezért sokat klarágzik. Ti ritkán...","target_words":["klarágzotok","klarágoztok"],"esp_response":"klarágzotok"},{"file_name":"cselekszenek_3_high_reversed","list_number":8,"word_rank":43,"prompt":"János imád kluzozni, ezért sokat kluzlik. Ti ritkán...","target_words":["kluzlotok","kluzoztok"],"esp_response":"kluzlotok"},{"file_name":"cselekszenek_3_high_reversed","list_number":8,"word_rank":6,"prompt":"János imád küsözni, ezért sokat küslik. Mi ritkán...","target_words":["küslünk","küsözünk"],"esp_response":"küsözünk"},{"file_name":"cselekszenek_3_high_reversed","list_number":8,"word_rank":33,"prompt":"János imád lírozni, ezért sokat lírlik. Ők ritkán...","target_words":["lírlanak","líroznak"],"esp_response":"lírlanak"},{"file_name":"cselekszenek_3_high_reversed","list_number":8,"word_rank":12,"prompt":"János imád livényezni, ezért sokat livénylik. Mi ritkán...","target_words":["livénylünk","livényezünk"],"esp_response":"livényezünk"},{"file_name":"cselekszenek_3_high_reversed","list_number":8,"word_rank":41,"prompt":"János imád lumozni, ezért sokat lumlik. Ti ritkán...","target_words":["lumlotok","lumoztok"],"esp_response":"lumlotok"},{"file_name":"cselekszenek_3_high_reversed","list_number":8,"word_rank":51,"prompt":"János imád mihágozni, ezért sokat mihágzik. Ti ritkán...","target_words":["mihágzotok","mihágoztok"],"esp_response":"mihágzotok"},{"file_name":"cselekszenek_3_high_reversed","list_number":8,"word_rank":23,"prompt":"János imád míjozni, ezért sokat míjzik. Mi ritkán...","target_words":["míjzunk","míjozunk"],"esp_response":"míjzunk"},{"file_name":"cselekszenek_3_high_reversed","list_number":8,"word_rank":16,"prompt":"János imád mísozni, ezért sokat míslik. Mi ritkán...","target_words":["míslunk","mísozunk"],"esp_response":"míslunk"},{"file_name":"cselekszenek_3_high_reversed","list_number":8,"word_rank":20,"prompt":"János imád nágapodni, ezért sokat nágapszik. Ők ritkán...","target_words":["nágapszanak","nágapodnak"],"esp_response":"nágapszanak"},{"file_name":"cselekszenek_3_high_reversed","list_number":8,"word_rank":15,"prompt":"János imád pehégedni, ezért sokat pehégszik. Ti ritkán...","target_words":["pehégszetek","pehégedtek"],"esp_response":"pehégedtek"},{"file_name":"cselekszenek_3_high_reversed","list_number":8,"word_rank":3,"prompt":"János imád pekedni, ezért sokat pekszik. Mi ritkán...","target_words":["pekszünk","pekedünk"],"esp_response":"pekedünk"},{"file_name":"cselekszenek_3_high_reversed","list_number":8,"word_rank":45,"prompt":"János imád pörözni, ezért sokat pörzik. Ti ritkán...","target_words":["pörzötök","pöröztök"],"esp_response":"pörzötök"},{"file_name":"cselekszenek_3_high_reversed","list_number":8,"word_rank":38,"prompt":"János imád prazozni, ezért sokat prazlik. Mi ritkán...","target_words":["prazlunk","prazozunk"],"esp_response":"prazlunk"},{"file_name":"cselekszenek_3_high_reversed","list_number":8,"word_rank":2,"prompt":"János imád prilepedni, ezért sokat prilepszik. Mi ritkán...","target_words":["prilepszünk","prilepedünk"],"esp_response":"prilepedünk"},{"file_name":"cselekszenek_3_high_reversed","list_number":8,"word_rank":28,"prompt":"János imád riványozni, ezért sokat riványlik. Ti ritkán...","target_words":["riványlotok","riványoztok"],"esp_response":"riványlotok"},{"file_name":"cselekszenek_3_high_reversed","list_number":8,"word_rank":37,"prompt":"János imád spalározni, ezért sokat spalárzik. Ők ritkán...","target_words":["spalárzanak","spalároznak"],"esp_response":"spalárzanak"},{"file_name":"cselekszenek_3_high_reversed","list_number":8,"word_rank":9,"prompt":"János imád spibamozni, ezért sokat spibamlik. Ők ritkán...","target_words":["spibamlanak","spibamoznak"],"esp_response":"spibamoznak"},{"file_name":"cselekszenek_3_high_reversed","list_number":8,"word_rank":8,"prompt":"János imád spöközni, ezért sokat spöklik. Mi ritkán...","target_words":["spöklünk","spöközünk"],"esp_response":"spöközünk"},{"file_name":"cselekszenek_3_high_reversed","list_number":8,"word_rank":5,"prompt":"János imád sponyozni, ezért sokat sponylik. Ők ritkán...","target_words":["sponylanak","sponyoznak"],"esp_response":"sponyoznak"},{"file_name":"cselekszenek_3_high_reversed","list_number":8,"word_rank":54,"prompt":"János imád sprigozni, ezért sokat sprigzik. Ti ritkán...","target_words":["sprigzotok","sprigoztok"],"esp_response":"sprigzotok"},{"file_name":"cselekszenek_3_high_reversed","list_number":8,"word_rank":22,"prompt":"János imád sprimozni, ezért sokat sprimlik. Mi ritkán...","target_words":["sprimlunk","sprimozunk"],"esp_response":"sprimlunk"},{"file_name":"cselekszenek_3_high_reversed","list_number":8,"word_rank":11,"prompt":"János imád sztrajozni, ezért sokat sztrajlik. Ők ritkán...","target_words":["sztrajlanak","sztrajoznak"],"esp_response":"sztrajoznak"},{"file_name":"cselekszenek_3_high_reversed","list_number":8,"word_rank":25,"prompt":"János imád sztritozni, ezért sokat sztritlik. Ők ritkán...","target_words":["sztritlanak","sztritoznak"],"esp_response":"sztritlanak"},{"file_name":"cselekszenek_3_high_reversed","list_number":8,"word_rank":36,"prompt":"János imád tágarozni, ezért sokat tágarzik. Mi ritkán...","target_words":["tágarzunk","tágarozunk"],"esp_response":"tágarzunk"},{"file_name":"cselekszenek_3_high_reversed","list_number":8,"word_rank":31,"prompt":"János imád tibarozni, ezért sokat tibarzik. Ők ritkán...","target_words":["tibarzanak","tibaroznak"],"esp_response":"tibarzanak"},{"file_name":"cselekszenek_3_high_reversed","list_number":8,"word_rank":50,"prompt":"János imád tribejezni, ezért sokat tribejlik. Ti ritkán...","target_words":["tribejletek","tribejeztek"],"esp_response":"tribejletek"},{"file_name":"cselekszenek_3_high_reversed","list_number":8,"word_rank":34,"prompt":"János imád trírozni, ezért sokat trírzik. Mi ritkán...","target_words":["trírzunk","trírozunk"],"esp_response":"trírzunk"},{"file_name":"cselekszenek_3_high_reversed","list_number":8,"word_rank":32,"prompt":"János imád trűnyözni, ezért sokat trűnylik. Ők ritkán...","target_words":["trűnylenek","trűnyöznek"],"esp_response":"trűnylenek"},{"file_name":"cselekszenek_3_high_reversed","list_number":8,"word_rank":26,"prompt":"János imád tűgözni, ezért sokat tűgzik. Ti ritkán...","target_words":["tűgzötök","tűgöztök"],"esp_response":"tűgzötök"},{"file_name":"cselekszenek_3_high_reversed","list_number":8,"word_rank":42,"prompt":"János imád vobozni, ezért sokat vobzik. Ti ritkán...","target_words":["vobzotok","voboztok"],"esp_response":"vobzotok"}]
